\documentclass[en,11pt]{aghdpl}  % praca w języku angielskim

% Lista wszystkich języków stanowiących języki pozycji bibliograficznych użytych w pracy.
% (Zgodnie z zasadami tworzenia bibliografii każda pozycja powinna zostać utworzona zgodnie z zasadami języka, w którym dana publikacja została napisana.)
\usepackage[english]{babel}

\usepackage[utf8]{inputenc}

% dodatkowe pakiety
\usepackage{graphicx}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{bbold}
\usepackage{tkz-berge}
\usepackage{bbm}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage[chapter]{algorithm}
\usetikzlibrary{fit,decorations.pathreplacing}

% --- < bibliografia > ---

\usepackage[
style=numeric,
sorting=none,
%
% Zastosuj styl wpisu bibliograficznego właściwy językowi publikacji.
language=autobib,
autolang=other,
% Zapisuj datę dostępu do strony WWW w formacie RRRR-MM-DD.
urldate=iso8601,
% Nie dodawaj numerów stron, na których występuje cytowanie.
backref=false,
% Podawaj ISBN.
isbn=true,
% Nie podawaj URL-i, o ile nie jest to konieczne.
url=false,
% Jeżeli używamy BibTeXa:
backend=bibtex,
maxnames=10
]{biblatex}

\usepackage{csquotes}
% Usuń domyślny sufix -blx z thesis-blx.bib
\renewcommand{\blxauxsuffix}{}
% Zmień format komentarzy w środowisku algorithic
\renewcommand{\algorithmiccomment}[1]{\hfill // \textit{#1}}
\addbibresource{bibliography.bib}

% Nie wyświetlaj wybranych pól.
%\AtEveryBibitem{\clearfield{note}}


% ------------------------
% --- < listingi > ---

% Użyj czcionki kroju Courier.
\usepackage{courier}

\usepackage{listings}
\lstloadlanguages{xml}
\definecolor{darkblue}{rgb}{0.0,0.0,0.6}

\lstset{
	showstringspaces=false
}

\lstdefinelanguage{XML}{
	morestring=[b]",
	morestring=[s]{>}{<},
	morecomment=[s]{<?}{?>},
	stringstyle=\color{black},
	identifierstyle=\color{darkblue},
	tabsize=2
}

\lstset{
	literate={ą}{{\k{a}}}1
           {ć}{{\'c}}1
           {ę}{{\k{e}}}1
           {ó}{{\'o}}1
           {ń}{{\'n}}1
           {ł}{{\l{}}}1
           {ś}{{\'s}}1
           {ź}{{\'z}}1
           {ż}{{\.z}}1
           {Ą}{{\k{A}}}1
           {Ć}{{\'C}}1
           {Ę}{{\k{E}}}1
           {Ó}{{\'O}}1
           {Ń}{{\'N}}1
           {Ł}{{\L{}}}1
           {Ś}{{\'S}}1
           {Ź}{{\'Z}}1
           {Ż}{{\.Z}}1,
	basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
}

% --- < tabele > ---

\usepackage{array}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{makecell}
\usepackage[flushleft]{threeparttable}

% defines the X column to use m (\parbox[c]) instead of p (`parbox[t]`)
\newcolumntype{C}[1]{>{\hsize=#1\hsize\centering\arraybackslash}X}

% operators and commands for equations
\makeatletter
%\makeatother
\DeclareMathOperator*{\argmax}{arg\,max}%
\DeclareMathOperator*{\sigm}{sigm}%
\DeclareMathOperator*{\act}{act\hspace{0pt}}%
\DeclareMathOperator*{\softplus}{softplus}
\newcommand{\Energy}{E}
\newcommand{\FreeEnergy}{F}
\newcommand{\Partition}{Z}
\newcommand{\defeq}{\stackrel{\mathrm{df}}{=}}% znak rownosci z df nad nim
\newcommand{\ddphi}{\frac{\partial}{\partial \theta}}
\newcommand{\ddd[1]}{\frac{\partial}{\partial #1}}
\newcommand{\dddf[1]}{\frac{\partial f}{\partial #1}}

%---------------------------------------------------------------------------

\author{Mateusz Antkiewicz}
\shortauthor{M. Antkiewicz}

\titlePL{Profilowanie autorów przy użyciu Klasyfikujących, Ograniczonych Maszyn Boltzmanna}
\titleEN{Author profiling with Classification Restricted Boltzmann Machines}


\shorttitlePL{Zastosowanie Klasyfikujących Ograniczonych Maszyn Boltzmanna do profilowania autorów}
\shorttitleEN{Author profiling with Classification Restricted Boltzmann Machines}

\thesistype{Praca dyplomowa magisterska}

\supervisor{dr inż. Marcin Kuta}

\degreeprogramme{informatyka}

\date{2017}

\department{Katedra Informatyki}

\faculty{Wydział Informatyki, Elektroniki i Telekomunikacji}

\acknowledgements{I would like to express my deepest gratitude to my supervisor, Marcin Kuta, PhD, for his guidance, patience and encouragement throughout writing this thesis.
\\\\	
I would also like to express my special thanks to my parents, who have always supported me.}


\setlength{\cftsecnumwidth}{10mm}

%---------------------------------------------------------------------------
\setcounter{secnumdepth}{4}
\brokenpenalty=10000\relax
\begin{document}

\titlepages
% Ponowne zdefiniowanie stylu `plain`, aby usunąć numer strony z pierwszej strony spisu treści i poszczególnych rozdziałów.
\fancypagestyle{plain}
{
	% Usuń nagłówek i stopkę
	\fancyhf{}
	% Usuń linie.
	\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
	\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}
}

\setcounter{tocdepth}{2}
\tableofcontents
\clearpage

\include{chapter1/chapter1}
\include{chapter2/chapter2}
\include{chapter3/chapter3}
\include{chapter4/chapter4}
\include{chapter5/chapter5}
\include{chapter6/chapter6}
\include{chapter7/chapter7}

% itd.
\appendix
\include{appendixA}
\include{appendixB}
% \include{dodatekB}
% itd.

\defbibnote{accessed}{Validity of all www links was verified on 2017-03-10}
\printbibliography[prenote=accessed]

\end{document}
